點樣先get到人地講野嘅深層意義

係咪要醒目仔先做到

智商係天生，無得學。自殺再投胎可能得。

練習，需要時間，慢慢來吧